點睇12門徒篤灰?

連登仔不願面對

你又知係篤灰？阿sir你有份查？

冇可能係大陸迫供？講撚到人地篤灰咁

有幾咁奇？
呢個世界咩人都有 就好似樓主咁開埋啲咁嘅post嘅人都有
所以絕對唔出奇